昏睡半年 美國人漸已醒

昏睡半年 美國人漸已醒 出手了吧Donald Trump呀
那個願臣虜自認 因為畏縮與忍讓人家驕氣日盛
開口叫吧高聲叫吧 這裡是全國皆兵
歷來強盜要侵入 最終必送命

America great again 支那蝗毒惹眾怒
江山秀麗疊彩峰嶺 問我國家那像染病
衝開血路揮手上吧 要致力國家中興
豈讓國土再遭踐踏 個個負起使命

萬里長城永不倒 千里黃河水滔滔
江山秀麗疊彩峰嶺 問我國家那像染病
衝開血路揮手上吧 要致力國家中興
豈讓國土再遭踐踏 個個負起使命

豈讓國土再遭踐踏 這睡獅漸已醒

第一次改歌 唔好屌咁大力

留名睇樓豬唱

萬里長城滿虧佬
中華兒女死得早

錄音呢

美國人被逼著發出最後的吼聲

邊間教會

推

好尷尬

你又改下啦